【屍政報告】林鄭會唔會只係轉移視線？

個個都將成份嘢嘅重點集中喺900萬上車個位
其實我覺得有樣嘢仲大陰謀

「已預留10億元為600多所資助學校進行小型內部改裝」

點解要無端端撥呢筆錢做啲「小型內部改裝」？
所謂改裝又係咩意思？
每間學校平均嚟計都分到160萬
斷估都唔係幫學校更換黑板添置文具呢類嘢
亦冇必要將呢種小事寫落施政報告焦點

會唔會係安裝一啲類似新疆嘅監察系統呢？
美其名係提升學習效率
其實就想搬大陸嗰套落嚟
方便遲啲做洗腦工作
同埋禁止校園抗爭活動
從而打擊學生參與社運

大家點睇

推

似啦